塞車撚

收工既巴絲們，經叠恩庭番富泰既話，行路喇
條路瀨哂屎

塞左半個鐘仲喺富泰